有冇人覺得自己嘅下場一定係自殺死

我都唔想咁廢

巴打有咩煩住，講出嚟可能舒服啲

正常人過左60都未死就應該自殺啦
老好可怕

me'

我明

哩啲人通常冇咩想像力

今晚allin股票
個結果一定係上樓 但唔知係住定跳

我就係咁 有左抑鬱..

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

行出街見到啲老人家 成日都有疑問 好想問佢地點解仲唔死 突別係坐係到 唔知做緊乜個啲

成日想40歲前死，唔甘心見到自己一直老落去殘落去

睇下係咩形式、方法

我絕對唔容許自己死喺其他人手上
只有我可以做低自己

我都係
成日食煎炸嘢

自己覺得其實諗清楚嘅話自殺唔係咩壞事

加速慢性自殺

會諗點樣可以不留痕跡咁消失

點樣走唔會令身邊人傷心？

唔會 冇勇氣自殺

唔好死 你要生存比其他人當笑話

諗過但無勇氣
唔明點解其他人成日話 死唔可以解決問題

一路食
食到X為止？

佢講笑
食多啲呢啲野身體唔好有病就會快啲死
咁樣一路食到死會好辛苦

成日想有絕症

日日高脂高膽固醇高糖食到慢性自殺

無得唔認 你迫佢
不繼比你d情緒佢 佢仲返感

你個post 原本係因為呢樣野

比佢知係自殺既話
對佢可能有負面影響
如果可以好似意外死亡咁就最好
屋企人都係傷心一陣
佢又唔會有咩感覺

去旅行

傷心應該一定有
如果係意外走可能佢地會易d接受

繼續俾你啲情緒佢 佢仲反感
我都唔想承認 但更加唔想逼佢

絲打近排如何呀

咁多同路人

真係自殺就唔講出嚟啦
唔鼓勵

係咪覺得自己咁講好撚型呀

冇興趣理佢地感受

應該都係呢個方向

我希望你唔好咁做

我唔想佢咁做 希望你可以遊說佢

E個世界冇嘢係解決唔到，自殺係解決唔到問題

過咗正月一齊爭取安樂死？

一齊爭取安樂死？

我個名

努力想join 27club